{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seuteiangim.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이 안김"
    },
    "text": "ステイアンキムは慶州に位置する宿泊施設で、慶州ワールドから約8.8km、石窟庵から約22kmの距離に位置しています。 また、慶州国立博物館から約2km、鮑石亭から約3.8km、慶州世界文化エキスポ公園から約9kmの距離にあります。 ステイアンギムの客室にはテラスと温水浴槽が用意されており、クローゼットも完備されています。 それぞれの客室には専用バスルームがあり、このバスルームにはシャワー設備と無料のアメニティ、薄型TV、エアコンが用意されており、一部の客室にはバルコニーがあります。 それだけでなく、冷蔵庫も各部屋に用意されています。 朝食にはアジア式朝食を楽しむことができ、ステイアンギムの近くには瞻星台、雁鴨池、慶州駅など慶州の主要名所があります。 ステイアンキムの最寄り空港は浦項空港で、約33kmの距離に位置しており、この宿は慶州中心部から約850mの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイアンキムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ステイアンキムは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムから慶州ワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイアンキムから慶州ワールドまでの距離は約8.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムから石窟庵までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイアンキムから石窟庵までの距離は約22kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムから慶州国立博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイアンキムから慶州国立博物館までの距離は約2kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムから鮑石亭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイアンキムから鮑石亭までの距離は約3.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムから慶州世界文化エキスポ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ステイアンキムから慶州世界文化エキスポ公園までの距離は約9kmです。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステイアンキムの客室にはテラスと温水浴槽が用意されており、クローゼットも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムの客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "ステイアンキムの客室には専用バスルームがあり、シャワー設備と無料のアメニティ、薄型TV、エアコンが用意されています。一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ステイアンキムの近くには瞻星台、雁鴨池、慶州駅など慶州の主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ステイアンキムの最寄り空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "ステイアンキムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ステイアンキムのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 509
    }
}